"Is hij nooit jaloers geweest?"
"Ik wou dat hij was geweest."
Hij keek rond alsof hij op zoek was naar iets.
"Wat zoek je voorvroeg ze.
"De knop van je folie," antwoordde hij.
"Je hebt het laten vallen."
Ze lachte.
"Ik heb nog steeds het masker."
"Het maakt je ogen mooier," was zijn antwoord.
Ze lachte weer.
